\newpage
\section*{Висновки}
\addcontentsline{toc}{section}{Висновки}

В ході виконання цього проекту було розроблено програмний продукт, що забезпечує візуалізацію прямих, площин та поверхонь другого порядку в тривимірному просторі. Даний продукт дає змогу значно полегшити процес викладання складних математичних понять, таких як поверхні другого порядку, і відповідає вимогам сучасних технологій у сфері освіти.

Основні висновки, до яких ми прийшли під час реалізації проекту, включають:

\begin{enumerate}
  \item Використання сучасних технологій у сфері освіти дозволяє значно покращити якість навчального процесу, допомагаючи студентам легше засвоювати складний матеріал.
  \item Розробка програмного продукту вимагає чіткого визначення вхідних та вихідних даних, а також здатності виконувати декомпозицію задач на більш прості та управління ними.
  \item Графічний інтерфайс є важливим аспектом програмного продукту, який значно впливає на його зручність використання.
  \item Навіть в умовах використання візуалізації для покращення процесу навчання, необхідно зберегти розуміння базових математичних понять і алгоритмів.
  \item Розробка такого програмного продукту як цей вимагає не тільки глибоких знань у галузі математики та програмування, але й здатності враховувати потреби потенційних користувачів.
  \item Проект підтвердив важливість постійного тестування та відлагодження програмного продукту для забезпечення його якості та надійності.
  \item Виконання цього проекту підкреслило значення командної роботи та ефективного управління проектами для дося
\end{enumerate}

Усі ці висновки будуть корисні для наших майбутніх проектів, допомагаючи нам розробляти ще більш ефективні та корисні навчальні інструменти.